跟住就可以制裁成個立法會，立法會有普選前連做議員都要制裁。

chenglap:

時間關係三個月前已寫好，唔好問我有咩高見啦

但你去到美國總統選舉先總辭。

蟲泰

邊個最有錢

到時唯有send呢張連鬼佬都睇得明既圖還cctai清白